小弟喺加藤屋變魔術

原本係一個正常嘅黑椒鐵板三文魚飯

我變！

哎呀變唔切添
已經畀我食曬啦

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

聽日變屎
好神奇

屌你老味我最近都要坐9個字去SSP
點撚樣食

開錯台

有心嘅話，幾耐過去都要食
利申：啱啱食完

不過我喜歡你的支持
但係可唔可以推左行動post先唔該

吹水台唔緊要啦

7/9機場更新 求求大家

黨鐵跳閘去食

算你啦 食咁乾淨

我笑咗 Ching 你好幽默

有啲on9但見係加滕屋 俾個正皮你

變多兜黎睇下